部機用左年幾，早幾日搣走張mon貼唔再用貼，個feel好爽

但今日一睇已經有幾條好細既痕

整多幾條就慣架啦

反正就報廢. .

用貼都多手指印

I know that feel bro, 我部iphone 一買就貼mon 貼，響公司多手撕左塊跌爛左ge貼，番到屋企貼後備貼果陣己經發現有細紋

2手價 同1手機都炒唔起
Iphone保值已結束 粗用用到壞左買部前1代既新機仲抵

學我電話唔開封放入夾萬，絕對保護

重來唔用mon貼同殼

爽

但部機已經用左年半,花就由佢算

用嗰啲液態保護貼啦

裸跑超爽

從啊你老母